德國暫停對港引渡協議 中方表示：強烈不滿和堅決反對！

__ __ __ __ __

估一種食物

Bingo紙搖滾準備

基本XXX

又要石頭

唔洗 bingo啦
嚴重違反國際法、粗暴干涉中國內政
識背

英美澳紐德加，全部都要同國際社會交代

德国都未出核彈核平北京，點解支共唔可以學林鄭咁一笑置之?

Copt &paste

強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對
強烈不滿和堅決反對

copy and paste

中立撚都反你
唔係咁易搞

軍政府走去連德國個落台階都收鳩埋
已經變成醉酒加速，真係好撚醒

你而家戲都唔做，叫人點落台

呢段野重覆左幾撚多次

腐乳

一睇就明咗，騰華豆品廠

又嚟保留反制權

下一個應該係荷蘭同法國

我完全唔明白

支那：

粗暴 粗暴 粗暴

驚你吠嘅兩年前就唔會批庇護俾黃台仰李東昇啦

有冇人數過今年外交部出過幾多次堅決xx 強烈xx

口交部真係好撚好撚，一篇稿用一世

又係嚟嚟去去呢幾句

說三道四，強烈譴責，作出反制

咁撚懶直接係連登copy

有無新字...好悶

口交部每日都石頭....腳.....干涉內政....好嬲好嬲
已經無新聞價值

石頭，石頭

copy paste

任何國安法案件，只要見李桂華編劇有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

日日都一樣

可唔可以比d有新意嘅回覆

仲有無第二句

唔好俾生意東德婆做！

香港 逃犯天堂

餐肉蛋丁麵？

成功引戰

見到以為舊文
日日都用番呢d字
黎!!!!!!下次比d新意好唔好

口交部幾易做。
copy and paste 改個國家名就ok

環保稿，啲公務員都係hea做

改過國家名就得

香港逃犯天堂

大佬 睇到好悶 轉下字眼都好啊..？

車厘車厘

石匠
加拿大司法部長：孟晚舟符合被引渡至美國的條件

都係果幾隻字啦

共產支那正義之師出兵 攻打納稅德國 十四億炎症子孫不能再忍

不滿!反對!渣ga
林女士話一笑置之炸

咁國際即係邊d國家先

不滿完哦！

直接鎖國啦 聽到嫌

「保留作出進一步反應的權利」

即係繼續打嘴炮

有哂TEMPLATE

一日講幾多次

多謝李桂華

鎖國囉

德國：一笑置之、嗤之以鼻，除非使用核子選項

又干涉人地內政

國際社會（非洲）

扮乜撚嘢吖，諗住鎖國就鎖國喇，國際下一步就係禁運，同埋破壞你「內循環供應錬」求仁得仁食草

今次係7月以來第幾次強烈反對

最簡單既嘢偏偏冇人做

各國已經好習慣強烈不滿，堅決反對呢幾個字

鬼叫佢通輯黃台仰呢啲海外社運人士

逼人停引渡

連最奶共嘅德國都咁

幾時通緝外長馬斯

有冇第二句？
全世界都背得出啦

咁樣係好冇邏輯
番入山洞繼續思考

中方反對好似食早餐咁

每日都要做

共產黨：好嬲好嬲

好嬲好嬲

其實人地做咩 關你鬼事咩
小學雞咁？ 反對你個反對咩？

連德國咁想奶共都逼到反檯
777受我一拜

叫我

除咗強烈不滿和堅決反對, 仲可以做咩?

有無得開估

咁多國家都暫停
改個名就出得啦
以後仲有人暫停既我幫佢地出就得

你用國安法通緝果個人係德國，個德國肥婆識縮骨功都無位閃啦屌

改個國家名再加啲減啲又出篇文 口交部真好做

由國際都市變名副其實既逃犯天堂中國加油

其實我一直唔明 xxx國取消對港引渡協議 去到 干涉中國內政 嘅logic progression

估唔到連奶共德國都出手

別國內政，唔好說三道四

呢排堅決反對好熱 就黎1賠1

好撚悶呀，又係呢兩句

次次都一樣，轉左個國家就得

樓上有人開估

逃犯天堂

強烈不滿、堅決反對、違反國際法、違反國際關係基本準則、敦促糾正錯誤、唔好喺錯誤道路上越走越遠

咩事發生都係呢幾句
再唔係就加石頭砸腳

抵撚死

點樣干涉中國內政
佢咁做後會改變咗中國咩政策
冇嘅話干咩啫干
中國通緝黃台仰令德國取消引渡政策
邊個干緊邊個先

唉我隻連豬了到耳仔都爛

中国干預緊人哋內政就真

中方的反對有咩用

以上國家: 我哋就係國際社會，有本事就唔好移民過嚟

仲有石頭呢

一睇5個橫線就知

希望大家以不合作方式抗拒全民檢測

有冇張新嘅bingo紙

強烈__ __和堅決__ __
強烈__ __和堅決__ __
強烈__ __和堅決__ __
強烈__ __和堅決__ __
強烈__ __和堅決__ __
口交部講撚到口臭 冇人想理你呀